今次只係算岩岩合格，咪咁快打飛機住

記住呢個係血債